【男性角度出發】點樣可以用交友app用得好啲？

交友app hi親我嘅都係有商業目的，
一係就傾唔到幾句就無下文，
點樣可以用得好啲？

有個高靚仔fd長期99+個like
Match左之後唔講野大把女主動開始同佢傾
主動約佢出街

sad...
就算match左唔知點解都係傾得幾句就會完。

唔好上心
認真唔係唔得 但係上心你就會連自己都迷失左
當識多人吹水

你意思係唔好太上心同認真？
但如果係嘅，識落嘅人會唔會都唔太上心？

lm

圍爐取個暖~

唔上心同認真係兩回事
我見成日連登都話玩交友apps唔好咁認真
其實我覺得可以認真咁玩 但唔好上心咁玩
咁當然如果你覺得你係遇到個你覺得好既人都無辦法唔上心
唯有唔好下下用ALLIN既心態

我都玩左九個月先識到而家個個 仲要match左佢之後大家互相認識左差唔多十個月先開始發展
有時其實真係彩數+耐性

同埋交友app嘅設計好容易令自己對別人嘅戒心放低，
某程度上係令自己容易信任對方，
就會令自己沉船嘅機會大左。

同埋一日未見面會有好多幻想同補完
都係盡快見好啲
真人同網上兩樣野黎

我會選擇相信自己眼球....
不過太多幻想令自己好容易跌落陷阱。

唔係淨講樣
係如果你地只以文字溝通
啲語氣都係你幻想
同實際見面溝通好唔同

始終實際見面先可以掌握到多啲資料，
同埋對方講啲咩自己都要思考下先。

真 早排見咗個
text得好地地講嘢有紋有路
出到嚟瘋狂打斷人講嘢 有佢講冇人講
食咗半餐飯就知唔洗見下次

其實點解要認真玩交友app?

唔好一match 就拎人電話

可以最快深入了解大家

傾得好地地就話啫
邊個會想比電話個三唔識七嘅人

對，始終有啲位真係要面對面先睇得出。
禮貌呢啲除非講野好串，如果唔係未必睇到。

所以都有個疑問，
大家係用啲咩心態。

sales套路...
傾多幾句覺得正路交換都未遲。

交換左電話如果係伏嘅要諗點甩身。

唔好咁高要求啦，港女
唔出聲咪又係嫌人毒

唔好match靚女

唔覆/block咪得
人地又唔係得你一個match